# Прототип программного модуля интерпретатора языка JSON5

Необходимо, наряду с файлами в формате JSON, загружать файлы в формате JSON5, дополнительно используя возможности этого стандарта для расширения функций, ожидаемых (предъявляемых) к загружаемым файлам. В частности, формат JSON5 менее строг к тексту, человеку проще его поддерживать (например: поддерживаются полноценные комментарии, а также можно оставлять запятую в конце списков, что упрощает работу с текстом). Кроме добавления этих функций необходимо выполнять диагностику возможных ошибок пользователя непосредственно во время редактирования текста JSON5. 

Требования:
1. Доработка алгоритма разбора текста в формате JSON для формата JSON5. 
2. Подготовка автотестов для проверки парсера формата JSON5, как на корректные варианты записи формата JSON5, так и на диагностику и преодоление ошибочных записей формата JSON5 (есть). 
3. Доработка языкового сервера для JSON, добавление возможности работать с форматом JSON5 (есть). 
